有冇人已經收左爐?

返工諗住咩都唔做了，過完年再算

咁快收爐
你辭職介紹我去做得唔得